msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tine 2.0 - Voipmanager\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-05-17 22:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-02-28 18:37+0000\n"
"Last-Translator: Cornelius Weiss <c.weiss@metaways.de>\n"
"Language-Team: Tine 2.0 Translators\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-03-02 09:33+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 14886)\n"
"X-Poedit-Country: NOT SPECIFIED / ANY\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: js/Asterisk/ContextEditDialog.js:40 js/Asterisk/ContextGridPanel.js:74
#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:67 js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:49
#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:68 js/Snom/LocationEditDialog.js:41
#: js/Snom/LocationGridPanel.js:129 js/Snom/PhoneEditDialog.js:277
#: js/Snom/TemplateEditDialog.js:41
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: js/Asterisk/ContextEditDialog.js:48 js/Asterisk/ContextGridPanel.js:83
#: js/Snom/LocationEditDialog.js:48 js/Snom/LocationGridPanel.js:135
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:119 js/Snom/SoftwareEditDialog.js:66
#: js/Snom/SoftwareGridPanel.js:80 js/Snom/TemplateEditDialog.js:48
#: js/Snom/TemplateGridPanel.js:80
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: js/Asterisk/ContextGridPanel.js:49 js/Asterisk/MeetmeGridPanel.js:49
#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:48 js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:49
#: js/Snom/LocationGridPanel.js:48 js/Snom/PhoneGridPanel.js:65
#: js/Snom/SettingGridPanel.js:49 js/Snom/SoftwareGridPanel.js:49
#: js/Snom/TemplateGridPanel.js:49
msgid "Quick search"
msgstr ""

#: js/Asterisk/ContextGridPanel.js:67 js/Asterisk/MeetmeGridPanel.js:67
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:67 js/Snom/LocationGridPanel.js:122
#: js/Snom/SoftwareGridPanel.js:67 js/Snom/TemplateGridPanel.js:67
msgid "id"
msgstr "id"

#: js/Asterisk/MeetmeEditDialog.js:40 js/Asterisk/MeetmeGridPanel.js:74
msgid "confno"
msgstr ""

#: js/Asterisk/MeetmeEditDialog.js:48 js/Asterisk/MeetmeGridPanel.js:83
msgid "pin"
msgstr "个人身份号码"

#: js/Asterisk/MeetmeEditDialog.js:56 js/Asterisk/MeetmeGridPanel.js:92
msgid "adminpin"
msgstr "管理员身份号码"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:49
msgid "Call Forwards"
msgstr ""

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:60 js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:41
msgid "General"
msgstr "一般"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:75 js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:55
#: js/Models.js:464 js/Voipmanager.js:50
msgid "Context"
msgid_plural "Contexts"
msgstr[0] "上下文"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:88
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:97
msgid "friend"
msgstr "朋友"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:98
msgid "user"
msgstr "用户"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:99
msgid "peer"
msgstr "对等"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:103
msgid "Secret"
msgstr ""

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:110
msgid "Callerid"
msgstr "来电号码"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:117 js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:47
msgid "Mailbox"
msgstr "信箱"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:124
msgid "Callgroup"
msgstr "呼叫组"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:131
msgid "Pickup group"
msgstr "代接组"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:138
msgid "Accountcode"
msgstr "帐户代码"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:145
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:152
msgid "NAT"
msgstr "NAT"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:160 js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:171
#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:113 js/Snom/LocationEditDialog.js:163
#: js/Snom/LocationEditDialog.js:184 js/Snom/PhoneEditDialog.js:466
#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:503 js/Snom/PhoneEditDialog.js:512
#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:521 js/Snom/PhoneEditDialog.js:530
#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:539 js/Snom/SettingEditDialog.js:200
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:253 js/Snom/SettingEditDialog.js:266
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:279 js/Snom/SettingEditDialog.js:292
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:305
msgid "off"
msgstr "关"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:160 js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:171
#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:112 js/Snom/LocationEditDialog.js:162
#: js/Snom/LocationEditDialog.js:183 js/Snom/PhoneEditDialog.js:463
#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:502 js/Snom/PhoneEditDialog.js:511
#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:520 js/Snom/PhoneEditDialog.js:529
#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:538 js/Snom/SettingEditDialog.js:197
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:252 js/Snom/SettingEditDialog.js:265
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:278 js/Snom/SettingEditDialog.js:291
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:304
msgid "on"
msgstr "开"

#: js/Asterisk/SipPeerEditDialog.js:163
msgid "Qualify"
msgstr "有资格"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:68 js/Snom/PhoneGridPanel.js:83
#: js/Snom/SettingGridPanel.js:67
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:75 js/Snom/PhoneEditDialog.js:452
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:110 js/Snom/SettingEditDialog.js:182
#: js/Snom/SettingGridPanel.js:74 js/Snom/SoftwareEditDialog.js:60
#: js/Snom/SoftwareGridPanel.js:74 js/Snom/TemplateGridPanel.js:74
msgid "name"
msgstr "名字"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:81
msgid "account code"
msgstr "帐户代码"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:88
msgid "ama flags"
msgstr "通话自动计费标志"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:95
msgid "call group"
msgstr "呼叫组"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:102
msgid "caller id"
msgstr "来电号码"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:108
msgid "can reinvite"
msgstr ""

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:115 js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:80
msgid "context"
msgstr "上下文"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:121
msgid "default ip"
msgstr "缺省 ip"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:128
msgid "dtmf mode"
msgstr "dtmf 模式"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:135
msgid "from user"
msgstr "来自用户"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:142
msgid "from domain"
msgstr "来自域"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:149
msgid "full contact"
msgstr "联系人全称"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:156
msgid "host"
msgstr "主机"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:163
msgid "insecure"
msgstr "不安全"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:170 js/Snom/PhoneEditDialog.js:422
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:145 js/Snom/SettingGridPanel.js:93
msgid "language"
msgstr "语言"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:177 js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:74
msgid "mailbox"
msgstr "信箱"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:183
msgid "md5 secret"
msgstr ""

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:190
msgid "nat"
msgstr "nat"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:197
msgid "deny"
msgstr "拒绝"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:204
msgid "permit"
msgstr "许可"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:211
msgid "mask"
msgstr "掩码"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:218
msgid "pickup group"
msgstr "代接组"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:224
msgid "port"
msgstr "端口"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:231
msgid "qualify"
msgstr "有资格"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:238
msgid "restrict cid"
msgstr "限制来电"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:245
msgid "rtp timeout"
msgstr "rtp 超时"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:252
msgid "rtp hold timeout"
msgstr "rtp 等待超时"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:259
msgid "secret"
msgstr ""

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:266
msgid "type"
msgstr "类型"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:272
msgid "defaultuser"
msgstr ""

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:279
msgid "disallow"
msgstr "不允许"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:286
msgid "allow"
msgstr "允许"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:293
msgid "music on hold"
msgstr "等待音乐"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:300
msgid "reg seconds"
msgstr ""

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:307
msgid "ip address"
msgstr "ip 地址"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:314
msgid "reg exten"
msgstr ""

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:321
msgid "can call forward"
msgstr "可以呼叫转发"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:328
msgid "set var"
msgstr ""

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:335
msgid "notify ringing"
msgstr "通知振铃"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:342
msgid "use client code"
msgstr "使用客户代码"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:349
msgid "auth user"
msgstr "授权用户"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:356
msgid "call limit"
msgstr "呼叫限制"

#: js/Asterisk/SipPeerGridPanel.js:363
msgid "busy level"
msgstr "繁忙级别"

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:75
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:83 js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:92
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:89 js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:98
msgid "pager"
msgstr "传呼机"

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:95
msgid "Additional"
msgstr "附加的"

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:119
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:104
msgid "tz"
msgstr "时区"

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:125
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:125
msgid "dialout"
msgstr "播出"

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:131
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:132
msgid "callback"
msgstr "回叫"

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:137
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:160
msgid "sayduration"
msgstr ""

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:141
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:167
msgid "saydurationm"
msgstr ""

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:146
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:111
msgid "attach"
msgstr ""

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:150
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:118
msgid "saycid"
msgstr ""

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:154
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:139
msgid "review"
msgstr "回顾"

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:158
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:146
msgid "operator"
msgstr "操作员"

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:162
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:153
msgid "envelope"
msgstr "信封"

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:166
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:174
msgid "sendvoicemail"
msgstr ""

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:170
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:181
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:174
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:188
msgid "nextaftercmd"
msgstr ""

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:178
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:195
msgid "forcename"
msgstr ""

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:182
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:202
msgid "forcegreetings"
msgstr ""

#: js/Asterisk/VoicemailEditDialog.js:186
#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:209
msgid "hidefromdir"
msgstr ""

#: js/Asterisk/VoicemailGridPanel.js:86
msgid "fullname"
msgstr "全名"

#: js/CallForwardPanel.js:84
msgid "Forward immediately"
msgstr ""

#: js/CallForwardPanel.js:94 js/CallForwardPanel.js:137
#: js/CallForwardPanel.js:179
msgid "Mode"
msgstr ""

#: js/CallForwardPanel.js:118 js/CallForwardPanel.js:160
#: js/CallForwardPanel.js:203
msgid "Number"
msgstr ""

#: js/CallForwardPanel.js:127
msgid "Forward busy"
msgstr ""

#: js/CallForwardPanel.js:169
msgid "Forward delayed"
msgstr ""

#: js/CallForwardPanel.js:212
msgid "Delay time"
msgstr ""

#: js/Models.js:78 js/Snom/PhoneEditDialog.js:262
msgid "Phone"
msgid_plural "Phones"
msgstr[0] "电话"

#: js/Models.js:82
msgid "phones list"
msgid_plural "phones lists"
msgstr[0] "电话列表"

#: js/Models.js:129 js/Snom/PhoneGridPanel.js:101 js/Voipmanager.js:113
msgid "Location"
msgid_plural "Locations"
msgstr[0] "位置"

#: js/Models.js:133
msgid "locations list"
msgid_plural "locations lists"
msgstr[0] "位置列表"

#: js/Models.js:166 js/Snom/PhoneGridPanel.js:110
msgid "Template"
msgid_plural "Templates"
msgstr[0] "模板"

#: js/Models.js:170
msgid "templates list"
msgid_plural "templates lists"
msgstr[0] "模板列表"

#: js/Models.js:204 js/Snom/PhoneGridPanel.js:125 js/Voipmanager.js:154
msgid "Software"
msgid_plural "Softwares"
msgstr[0] "软件"

#: js/Models.js:208
msgid "softwares list"
msgid_plural "softwares lists"
msgstr[0] "软件列表"

#: js/Models.js:237
msgid "SoftwareImage"
msgid_plural "SoftwareImages"
msgstr[0] "软件映象"

#: js/Models.js:241
msgid "softwareImages list"
msgid_plural "softwareImages lists"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: js/Models.js:278 js/Snom/LineGridPanel.js:248
msgid "Line"
msgid_plural "Lines"
msgstr[0] "线"

#: js/Models.js:282
msgid "lines list"
msgid_plural "lines lists"
msgstr[0] "线路列表"

#: js/Models.js:335 js/Voipmanager.js:144
msgid "Setting"
msgid_plural "Settings"
msgstr[0] "设置"

#: js/Models.js:339
msgid "setting list"
msgid_plural "settings lists"
msgstr[0] "设置列表"

#: js/Models.js:430 js/Voipmanager.js:29
msgid "SipPeer"
msgid_plural "SipPeers"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: js/Models.js:434
msgid "sipPeers list"
msgid_plural "sipPeers lists"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: js/Models.js:468
msgid "contexts list"
msgid_plural "contexts lists"
msgstr[0] "上下文列表"

#: js/Models.js:520 js/Voipmanager.js:60
msgid "Voicemail"
msgid_plural "Voicemails"
msgstr[0] "留言"

#: js/Models.js:524
msgid "voicemails list"
msgid_plural "voicemails lists"
msgstr[0] "留言列表"

#: js/Models.js:552 js/Voipmanager.js:70
msgid "Meetme"
msgid_plural "Meetmes"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: js/Models.js:556
msgid "meetmes list"
msgid_plural "meetmes lists"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: js/Snom/LineGridPanel.js:249
msgid "Idle Text"
msgstr "空闲文字"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:54 js/Snom/LocationGridPanel.js:80
msgid "Registrar"
msgstr "注册商"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:61
msgid "Base Download URL"
msgstr "基础下载 URL"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:76 js/Snom/LocationGridPanel.js:73
msgid "Update Policy"
msgstr "更形策略"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:97
msgid "Firmware Interval"
msgstr "固件间隔"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:115
msgid "tone_scheme"
msgstr ""

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:152
msgid "date_us_format"
msgstr ""

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:173
msgid "time_24_format"
msgstr "24小时时间格式"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:193 js/Snom/LocationGridPanel.js:94
msgid "NTP Server"
msgstr "NTP 服务器"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:210
msgid "NTP Server Address"
msgstr "NTP 服务器地址"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:223
msgid "NTP Refresh"
msgstr "NTP 刷新"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:230
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:255
msgid "Enable admin mode"
msgstr "开启管理模式"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:267
msgid "Admin Mode Password"
msgstr "管理模式密码"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:277
msgid "Enable webserver"
msgstr "开启 web 服务器"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:304 js/Snom/LocationGridPanel.js:101
msgid "Webserver Type"
msgstr "Web服务器类型"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:351
msgid "HTTP Port"
msgstr "HTTP 端口"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:365 js/Snom/LocationGridPanel.js:108
msgid "HTTPS Port"
msgstr "HTTPS 端口"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:386 js/Snom/LocationGridPanel.js:115
msgid "HTTP User"
msgstr "HTTP 用户"

#: js/Snom/LocationEditDialog.js:398
msgid "HTTP Password"
msgstr "HTTP 密码"

#: js/Snom/LocationGridPanel.js:66
msgid "FW Interval"
msgstr "固件间隔"

#: js/Snom/LocationGridPanel.js:87
msgid "Admin Mode"
msgstr "管理模式"

#: js/Snom/LocationGridPanel.js:141
msgid "Filter Registrar"
msgstr ""

#: js/Snom/LocationGridPanel.js:148
msgid "CP Dialoginfo"
msgstr ""

#: js/Snom/LocationGridPanel.js:155
msgid "Pickup Indic."
msgstr ""

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:224
msgid "Lines"
msgstr "线"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:281
msgid "Phone Model"
msgstr "电话型号"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:293
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:329
msgid "infos"
msgstr "信息"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:344
msgid "Current IP Address"
msgstr "当前 IP 地址"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:351
msgid "Firmware last checked at"
msgstr "固件最后检查时间"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:359
msgid "Current Software Version"
msgstr "当前软件版本"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:366
msgid "Settings Loaded at"
msgstr ""

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:386 js/Snom/SettingEditDialog.js:90
#: js/Snom/TemplateEditDialog.js:68
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:404 js/Snom/SettingEditDialog.js:123
#: js/Snom/SettingGridPanel.js:86
msgid "web_language"
msgstr "web 语言"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:408 js/Snom/PhoneEditDialog.js:426
#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:450 js/Snom/PhoneEditDialog.js:462
#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:473 js/Snom/PhoneEditDialog.js:483
#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:492 js/Snom/PhoneEditDialog.js:501
#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:510 js/Snom/PhoneEditDialog.js:519
#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:528 js/Snom/PhoneEditDialog.js:537
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:130 js/Snom/SettingEditDialog.js:152
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:180 js/Snom/SettingEditDialog.js:196
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:211 js/Snom/SettingEditDialog.js:225
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:238 js/Snom/SettingEditDialog.js:251
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:264 js/Snom/SettingEditDialog.js:277
#: js/Snom/SettingEditDialog.js:290 js/Snom/SettingEditDialog.js:303
msgid "- factory default -"
msgstr "-工厂缺省-"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:446 js/Snom/SettingEditDialog.js:173
#: js/Snom/SettingGridPanel.js:100
msgid "display_method"
msgstr "显示方式"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:451 js/Snom/SettingEditDialog.js:181
msgid "whole url"
msgstr "全 url"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:453 js/Snom/SettingEditDialog.js:183
msgid "number"
msgstr "号码"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:454 js/Snom/SettingEditDialog.js:184
msgid "name + number"
msgstr "名字＋号码"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:455 js/Snom/SettingEditDialog.js:185
msgid "number + name"
msgstr "号码＋名字"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:458 js/Snom/SettingEditDialog.js:189
#: js/Snom/SettingGridPanel.js:163
msgid "call_waiting"
msgstr "呼叫等待"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:464 js/Snom/SettingEditDialog.js:198
msgid "visual"
msgstr "可视的"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:465 js/Snom/SettingEditDialog.js:199
msgid "ringer"
msgstr "振铃器"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:469 js/Snom/SettingEditDialog.js:204
#: js/Snom/SettingGridPanel.js:107
msgid "mwi_notification"
msgstr ""

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:474 js/Snom/SettingEditDialog.js:212
msgid "silent"
msgstr "安静"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:475 js/Snom/SettingEditDialog.js:213
msgid "beep"
msgstr "哔哔"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:476 js/Snom/SettingEditDialog.js:214
msgid "reminder"
msgstr "提醒器"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:479 js/Snom/SettingEditDialog.js:218
#: js/Snom/SettingGridPanel.js:114
msgid "mwi_dialtone"
msgstr ""

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:484 js/Snom/SettingEditDialog.js:226
msgid "normal"
msgstr "正常"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:485 js/Snom/SettingEditDialog.js:227
msgid "stutter"
msgstr ""

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:488 js/Snom/SettingEditDialog.js:231
#: js/Snom/SettingGridPanel.js:121
msgid "headset_device"
msgstr ""

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:493 js/Snom/SettingEditDialog.js:239
msgid "none"
msgstr "没有"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:494 js/Snom/SettingEditDialog.js:240
msgid "headset_rj"
msgstr ""

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:497 js/Snom/SettingEditDialog.js:244
#: js/Snom/SettingGridPanel.js:128
msgid "message_led_other"
msgstr ""

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:506 js/Snom/SettingEditDialog.js:257
#: js/Snom/SettingGridPanel.js:135
msgid "global_missed_counter"
msgstr ""

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:515 js/Snom/SettingEditDialog.js:270
#: js/Snom/SettingGridPanel.js:142
msgid "scroll_outgoing"
msgstr ""

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:524 js/Snom/SettingEditDialog.js:283
#: js/Snom/SettingGridPanel.js:149
msgid "show_local_line"
msgstr "显示本地线路"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:533 js/Snom/SettingEditDialog.js:296
#: js/Snom/SettingGridPanel.js:156
msgid "show_call_status"
msgstr "显示呼叫状态"

#: js/Snom/PhoneEditDialog.js:553
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: js/Snom/PhoneGridPanel.js:41
msgid "reset phones HTTP authentication"
msgstr "重置电话 HTTP 授权"

#: js/Snom/PhoneGridPanel.js:48
msgid "Open phones web gui"
msgstr ""

#: js/Snom/PhoneGridPanel.js:90
msgid "MAC address"
msgstr "MAC 地址"

#: js/Snom/PhoneGridPanel.js:96 js/Snom/SettingGridPanel.js:80
msgid "description"
msgstr "描述"

#: js/Snom/PhoneGridPanel.js:119
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: js/Snom/PhoneGridPanel.js:131
msgid "current model"
msgstr "当前模型"

#: js/Snom/PhoneGridPanel.js:138
msgid "redirect event"
msgstr "重定向事件"

#: js/Snom/PhoneGridPanel.js:145
msgid "redirect number"
msgstr "重定向号码"

#: js/Snom/PhoneGridPanel.js:152
msgid "redirect time"
msgstr "重定向时间"

#: js/Snom/PhoneGridPanel.js:159
msgid "settings loaded at"
msgstr ""

#: js/Snom/PhoneGridPanel.js:167
msgid "last modified"
msgstr "最后修改的"

#: js/Snom/TemplateEditDialog.js:55
msgid "Software Version"
msgstr "软件版本"

#: js/Snom/TemplateEditDialog.js:80 js/Voipmanager.js:133
msgid "Keylayout"
msgstr "键布局"

#: js/Snom/TemplateGridPanel.js:86
msgid "Keylayout Id"
msgstr "键布局 Id"

#: js/Snom/TemplateGridPanel.js:93
msgid "Settings Id"
msgstr "设置 Id"

#: js/Snom/TemplateGridPanel.js:100
msgid "Software Id"
msgstr "软件 Id"

#: js/Voipmanager.js:22
msgid "Asterisk"
msgstr ""

#: js/Voipmanager.js:39
msgid "Dialplan"
msgstr ""

#: js/Voipmanager.js:80
msgid "Queues"
msgstr ""

#: js/Voipmanager.js:96
msgid "Snom"
msgstr ""

#: js/Voipmanager.js:103
msgid "Phones"
msgstr "电话"

#: js/Voipmanager.js:123
msgid "Templates"
msgstr "模板"

msgid "Owner"
msgid_plural "Owners"
msgstr[0] "主人"

msgid "owners list"
msgid_plural "owners lists"
msgstr[0] "主人列表"

msgid "redirection"
msgstr "重定向"

msgid "redirect_event"
msgstr "重定向事件"

msgid "all"
msgstr "所有"

msgid "busy"
msgstr "忙"

msgid "time"
msgstr "时间"

msgid "redirect_number"
msgstr "重定向号码"

msgid "redirect_time"
msgstr "重定向时间"

msgid "lineactive"
msgstr "线路激活"

msgid "Rights"
msgstr "权限"

msgid "username"
msgstr "用户名"

msgid "edit myphone"
msgstr "编辑我的电话"

msgid "Search: "
msgstr "搜索："

msgid "Displaying myphones {0} - {1} of {2}"
msgstr "显示我的电话{0} - {1} of {2}"

msgid "No myphones to display"
msgstr "没有我的电话要显示"

msgid "add context"
msgstr "添加上下文"

msgid "edit context"
msgstr "编辑上下文"

msgid "delete context"
msgstr "删除上下文"

msgid "Displaying context {0} - {1} of {2}"
msgstr "显示上下文  {0} - {1} of {2}"

msgid "No context to display"
msgstr "没有上下文要显示"

msgid "add meetme"
msgstr "添加 meetme"

msgid "edit meetme"
msgstr "编辑 meetme"

msgid "delete meetme"
msgstr "删除 meetme"

msgid "Displaying meetme {0} - {1} of {2}"
msgstr "显示 meetme {0} - {1} of {2}"

msgid "No meetme to display"
msgstr "没有 meetme 要显示"

msgid "edit sipPeer"
msgstr "编辑 sipPeer"

msgid "delete sipPeer"
msgstr "删除 sipPeer"

msgid "Context: "
msgstr "上下文："

msgid "Displaying sipPeers {0} - {1} of {2}"
msgstr "显示 sipPeers {0} - {1} of {2}"

msgid "Can reinvite"
msgstr "可以重邀请"

msgid "Default IP"
msgstr "缺省 IP"

msgid "DTMF mode"
msgstr "DTMF 模式"

msgid "From User"
msgstr "来自用户"

msgid "From Domain"
msgstr "来自域"

msgid "Full Contact"
msgstr "联系人全称"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "Insecure"
msgstr "不安全的"

msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

msgid "Permit"
msgstr "许可"

msgid "Mask"
msgstr "掩码"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "RTP Timeout"
msgstr "RTP 超时"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Allow"
msgstr "允许"

msgid "Music on hold"
msgstr "等待音乐"

msgid "Notify Ringing"
msgstr "通知振铃"

msgid "Use Client Code"
msgstr "使用客户代码"

msgid "Auth User"
msgstr "授权用户"

msgid "Call Limit"
msgstr "呼叫限制"

msgid "Busy Level"
msgstr "繁忙级别"

msgid "edit voicemail"
msgstr "编辑留言"

msgid "delete voicemail"
msgstr "删除留言"

msgid "Displaying voicemail {0} - {1} of {2}"
msgstr "显示留言{0} - {1} of {2}"

msgid "No voicemail to display"
msgstr "没有留言要显示"

msgid "add location"
msgstr "添加位置"

msgid "edit location"
msgstr "编辑位置"

msgid "delete location"
msgstr "删除位置"

msgid "Displaying location {0} - {1} of {2}"
msgstr "显示位置{0} - {1} of {2}"

msgid "No location to display"
msgstr "没有位置要显示"

msgid "add phone"
msgstr "添加电话"

msgid "edit phone"
msgstr "编辑电话"

msgid "delete phone"
msgstr "删除电话"

msgid "Displaying phones {0} - {1} of {2}"
msgstr "显示电话 {0} - {1} of {2}"

msgid "No phones to display"
msgstr "没有电话要显示"

msgid "add account"
msgstr "添加帐户"

msgid "remove account"
msgstr "删除帐户"

msgid "add setting"
msgstr "添加设置"

msgid "edit setting"
msgstr "编辑设置"

msgid "delete setting"
msgstr "删除设置"

msgid "Displaying settings {0} - {1} of {2}"
msgstr "显示设置 {0} - {1} of {2}"

msgid "No settings to display"
msgstr "没有设置要显示"

msgid "SettingsMain"
msgstr "主配置"

msgid "add software"
msgstr "添加软件"

msgid "edit software"
msgstr "编辑软件"

msgid "delete software"
msgstr "删除软件"

msgid "Displaying software {0} - {1} of {2}"
msgstr "显示软件 {0} - {1} of {2}"

msgid "No software to display"
msgstr "没有软件要显示"

msgid "add template"
msgstr "添加模板"

msgid "edit template"
msgstr "编辑模板"

msgid "delete template"
msgstr "删除模板"

msgid "Displaying template {0} - {1} of {2}"
msgstr "显示模板 {0} - {1} of {2}"

msgid "No template to display"
msgstr "没有模板要显示"

msgid "send HTTP Client Info"
msgstr "发送 HTTP 客户端信息"

msgid "Model"
msgstr "型号"
